有冇人知以前亞洲電視兒童台班主持依家點？

呢個以前成日j

fbi

品味咁獨特

非典型打機迷

有條女好大份既 叫咩名?

不安

好似過左台灣